[Not Huawei]【獨有功能】SmarTone：選用Ericsson 5G頻譜

SmarTone（0315）宣布，將採用愛立信（Ericsson）5G獨有的頻譜共享功能，愛立信亦會為SmarTone建構無線接入網 （RAN） 及核心網，未來五年內雙方將合作推動本地5G服務，合作範疇包括雙模5G雲端核網的應用，全面網路功能虛擬化、人工智能驅動的無線接入等。本地另外兩間電訊商，香港電訊（6823）及和記電訊（0215）早前已宣布會與華為合作發展5G網絡。

SmarTone科技總裁鄒金根表示，一直與愛立信攜手積極迎接5G時代，並早於兩年前在香港共同進行首個5G技術展示，與愛立信致力帶領流動通訊設備的技術發展，並共同於多個測試、研究和產品開發中領導業界。愛立信則指出，一直重視網絡安全及於此範疇上具領導地位，多年來投放大量資源建立安全的網絡基建並將其標準化，並將採用「安全及可靠性模型」，著重跨無線網絡基建、核心網、雲端基建的設計。

建議重要事唔好打電話
因為電話機樓都係華為設備

smart tone 用户揮手區！

Wow

free hk 真係好黃呀屌
咪撚過嚟 smt plx

港豬唔好轉過黎

豉油鳥揮手區

攜號轉台啦你
smt 個網夠人啦

metoo

終於等到 一間唔係華為

smt 不嬲都唔係用華為
唔明你等乜

之前係...而家可以唔係

巴打好似講𡁵5G唔喺4G

佢咪一早講過會繼續用

唔係講笑, 細佬期待緊 SMT 5G, 希望到時細佬仲未死 & 有機會嘗試 唔豬 科技